
                      "green lantern( linterna verde ) es un poco tonta, no es aburrida, pero martin campbell se lo podría haber currado mucho más. Le vamos a dar 3 estrellas, entretenida".
        
            